有冇人想死

可唔可以一齊
我唔想到死果下都係得自己一個

... 你唔死我就陪你一齊

由細到大都自己一個好慘

我陪lee阿唔好慘

我都自己一個 不過有自己興趣自娛就ok

死ed

機構 /電話號碼
The Samaritans 撒瑪利亞會
防止自殺服務
28960000

心暖心輔導中心有限公司
81012929

生命熱線
23820000

協青社
90881023

東華三院
芷若園
18281

香港婦女中心協會
婦女求助熱線
23866255

香港單親協會
單親熱線
27784849

香港撒瑪利亞防止自殺會
求助熱線
23892222

視博恩香港有限公司
CBN關懷熱線
31883803

影音使團
人生熱線
81008012

I’m here

有，好多人應該都有諗過，其實問題有辦法解決，所以未死住

咁多年 悶悶地去死啦不如

我都想咗好多年 不過親人仲未死 所以未死得

總有事做唔厭

之前有 而家好少少

加油啊 去個旅行散散心啦 呢個世界咁大 咁多地方未去過 唔好死住

已經厭倦人生了

點解突然咁sad 呀，係咪覺得好孤獨？無哂辦法啦？？

樓主報下平安

係香港生活真係會想死 由其冇女朋友 真係好寂莫
睇下隔黎po 其實可以養下寵物陪下自己
咁就唔會成日好悶